蘋果日報越嚟越閪

國慶日都要攞死人黎消費 正仆街黎
唔慶祝咪坐係屋企囉
唔洗特登影相po晒ig fb話自己悼念死者嘅
利申:反共 冇慶祝